How do we 三罷 in the future

經過尋日之後我覺得我地都有啲柒, 一堆黑社會aka恐怖分子既片啦wtsapp message啦同錄音啦就搞到人心惶惶淆L晒咁~

不過尋日好多公司相信都有畀住元天屯既員工早啲收工番屋企, 變相幫左手罷工, 咁對我地會唔會係一啲啟示呢? 可以用某啲方法黎幫港豬們(包括細佬)三罷?

群眾力量同埋三人成虎既力量可以令尋日元朗水靜鵝飛, 咁上水呢?

sor 1999咗, 但希望有巴絲明我想講乜

推推推

有冇諗過叫民陣發起朝早遊行

大家幫手諗下點樣幫人罷工

我地覺醒冇用, 好多人唔係唔想罷而係好難做得到, 最後又係死死氣咁係office出post

各路英雄有何高見